法國坐巴士下層最後面無咁容易死

好多次大炒車都係死車頭/上層
坐巴士下層後座應該最安全

馬後炮

後車失控撞尾咪gg?

仲有右邊

有幾可

識坐一定係司機大脾

無咁大機會囉

上層車頭，炒大獲好似100%死亡率
真係唔好亂坐

巴士下層最後排，最多菌...因為冷氣回風口係車尾...成車人呼出嚟空氣都會經車尾返去部冷氣到再循環，所以你會呼吸到全車人嘅二手空氣係另一種風險

好多野整定 你估上車仲有位揀?

搵巴士專家港父啦

會有針

幫司機做cushion?

坐邊都有機會有

上層都有

右邊下層近司機比較安全
除非有另一間車撞正個個位

咁引擎著火/爆炸呢？

坐上層少d廢老爭位

????

下層好多廢中廢老
上層中後dd 右邊比較好？

不如話企係司機旁邊